[警告] 立即 全民 製旗

參考大小
1.3m x 0.9m

推

黑色應該係：警告 將會使用武力制服冒警人士

或者寫:否則行動升級

太長唔夠簡潔

Push

我無野講。

唔好on9啦

遠睇都唔知自己人定狗

見到紅旗去增援發現玩膠好撚柒燥

晒氣啦，有撚用咩，又咪和理非出去比人打

屌 諗諗下可以認真搞
搞隊民警 削弱警賊正當性
又可以合理化抗爭武力

一張死線,一張行動升級

推啦 成日得狗仔比警告 夢遊人士成日打被動

應該似黃旗

警告

武力制服冒警人士

加埋英文

［緊急快入］黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

警告
請保持冷靜 放下手上武器

要用呢啲字令我地行動正當化 仲可以比外媒睇

紅旗做死線
黑旗係行動升級嘅意思

我完全參考警犬嘅黃紅黑旗做法

［集思廣益］遊行舉呢類Banner，有無用？

英文寫比記者睇

呢幾張唔靚

夜晚企得遠嘅人真係會分唔到手足定狗舉
而通常企得遠都好易自己嚇自己
不如用其他顏色

有冇咩安全鞋好介紹?

但係我係跟住警犬嗰隻字體同排版整

例如
紅旗:
不要進攻
Don't attack
否則示威者行動升級
Otherwise the demonstrator moves up
黑旗:
警告
Warning
行動升級中
moves up now

正

黑色唔夠威嚇性

[請畜生停止攻擊，否則立即武力制暴]

黑旗咁講可以告你恐嚇

螢光綠and 銀色

push

你打人可以告你襲警

屌你啦武力升級喇，仲玩旗，去隔離post諗下點升裝好過啦

隔離post有埋條例好d

有狗仔負皮

可以 不過我呢個重點focus喺委任證

如果全民舉咁會點

連要求警犬執行職務時show委任證咁合情合理合法既野講左個幾月正苦都唔L讓步
五大訴求幾時先做到一個

照印

快改!!! 極重要

有條例太長同累贅 警犬旗都係得幾隻字

前中後英？
洗唔洗用夜光物料

可以

依家仲委乜任證
果班黑社會黎架
黃旗就話姐
紅黑已經可以表示升級啦

攪唔係唔得 換個套色
而且示威者舉旗有好處
比到signal 邊到需要人

再推

行動正當化 叫佢擔委任證呢樣野只係好基本

簡單易明

第三張幾霸氣

未打就被人搭左，係咪唔抵？

中英同面應該好啲

無委任證咪就有合法權力制伏佢地囉

冒警正仆街

電視播埋呢D好過淨係打鬥場面，因為好多廢老完全覺得警察冇問題

當市民舉旗果下啲黑警會唔會覺得醜

要有阻嚇作用

Show your warrant card or we would arrest

太幼身

no 新細明體！

武力制伏 唔係非法行動黎 點告

yes 太長
又翹口

要粗體

委任證係warrant定ID?

上上上

You shoot the journalists

Mother fuxkers

制服not 伏

錯字

咁你依枝旗諗住咩時候舉

咩太長

有人冒警！你扮警察你涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

應該係
警告
將會行使公民逮捕權
制服冒警人士

唔係比班狗睇 係比傳媒 其他市民睇 我地係比人迫到出手

否則行使101市民拘捕權

一定要加公民兩隻字

slogan呀

字要大

有人冒警我要行使公民拘捕權

查左 warrant都得
would我覺得可以唔洗 增強語氣

係整就：香港獨立

越高級嘅旗 字越少

呢個好好多

已經佔左支旗8成夠唔夠大

注意返：佢地要有武器+無帶證先可以出旗

黑 - 情況危險,可能有傷亡 (LV4)
紅 - 作出拘捕 (LV3)
黃 - 作出警告 (LV2)
藍 - 作出勸喻 (LV1)
白 - 撤退 (LV0)

自己友可以睇埋signal

抄足警犬做法 組織民警之路不遠矣

請量產， 要眾籌出聲，我課金

check左正字係制伏

我一直追蹤你
依家知道我冇追蹤錯人

thx

制服 係著個啲

狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
係時候搵傳心師

係咪 如果量產我就跟各位嘅建議做 我本身仲諗住呢個係自己整黎玩

有料~ 一於使用公民權為民除害

可唔可以整

停止衝擊
否則使用武力

［集思廣益］遊行舉呢類Banner

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

［集思廣益］遊行舉呢類Banner

我要返到屋企再改改

綠>橙>黑色中間白色邊 咁去可能OK
反正黑色最嚴重大家都心領神會

黑色寫行使公民拘捕權

加公民比我個感覺弱左 況且法例就無限制呢個係對上定對下嘅法例

推1

講公民拘捕好啲

日頭舉冇問題
夜晚最好唔好舉
兄弟好易混淆
天黑淨係睇到顏色 睇唔到字

即係exactly同班狗嘅旗一樣 咁咪死

笑左

最緊要扯旗

其實應該要結合文宣，帶出和理概念：
例如：
停止濫用暴力，現在是合法集會
請勿推進，示威人士正在散去

一定要用和理非棋襯托警察濫暴，
如果用暴力/恐嚇，除左犯法，仲俾位人入兼&合理化昇級武力

揾下淘寶有冇廠做， 順便向大陸人宣傳

愈多愈平阿

你講得啱 搞到我想改晒佢添

會唔會出事

想知點整

［整合post]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

大佬, 自己友同狗一定有一定距離架啦
一睇就知係自己陣型舉啦,咁都混淆係咪發雞盲?

我哋先係真正維持治安嘅人
冒警全部都要拘捕
Btw 唔建議同遊行啲玩膠旗一齊用
以免失去正當性

g持

真心有用

我都想做旗手
不過有無方便容易分辨自己友同狗旗？
因為琴日真係有比自己友fake過，啲假料好快傳錯哂出去，大家會嚇親

我呢邊有法律巴打幫手做較對
另外樓主幫幫手傳達呢個消息
黑 - 情況危險,可能有傷亡 (LV4)
紅 - 作出拘捕 (LV3)
黃 - 作出警告 (LV2)
藍 - 作出勸喻 (LV1)
白 - 撤退 (LV0)

自己友可以睇埋signal

黑旗

警告
停止冒認警察
否則使用暴力

3行得唔得

香港揾e-print , bannshop做話唔定比人報串， 陣間拉埋你

你信個P 牌, 呢D 和理非旗雨傘都玩過啦,有鬼用

依家主題係有人冒警

唔得, 唔係用暴力, 係拘捕懷疑犯法人士

香港除左呢兩間仲有邊間

使用暴力

Up

唔好整 現場太亂 無人會睇到字 會嚇到啲後面back up既人

朋友之前bannshop印反送中旗冇事 呢種就唔知

全民製旗點可以冇旗桿啊！

thx for information

其實唔係中文字 用顏色代表就得 冇謂比狗知道我地下一步

舉得就真係要做 咪當玩膠

請出示委任證
否則武力升級

手

係就呢張
la

我覺得反而底色可以搶眼d, 試下黑白打斜間條， 襯返隻字出黎

推呢個

推呀

記得整埋旗桿啊

咁樣好啲 保障自己

已徵詢法律巴打意見

橙(白框) - 市民正受到嚴重生命威脅 (LV5)
黑(橙框) - 情況危險,可能有傷亡 (LV4)
紅(黑框) - 作出拘捕 (LV3)
黃(紅框) - 作出警告 (LV2)
藍(黃框) - 作出勸喻 (LV1)
白(藍框) - 撤退 (LV0)

加個框就唔怕混淆 仲可以睇埋下一個level

再唔係純色無字都得

主要係想整套顏色系統比自己友睇到當時情況 唔係次次靠上網睇就太遲

嘩 咁長點睇

冇委任證就唔洗客氣

你會係對面睇支旗？

我冇野講

呢個幾好

橙(白框) - 市民正受到嚴重生命威脅 (LV5)
黑(橙框) - 情況危險,可能有傷亡 (LV4)
紅(黑框) - 對方開始行動 (LV3)
黃(紅框) - 對方開始上gear (LV2)
藍(黃框) - 對方集結 (LV1)
白(藍框) - 撤退 (LV0)

正面就畀其他人睇

可以用顏色來通報情況

會唔會太花lee碌

識做

我不嬲都唔信和理非
但係和理非係做比街外人睇

不過我會keep住冒警呢個focus

整個框？

睇情況舉

無鬼聊
拎d錢去買裝好過啦

點整幅圖定點整支旗？

冒警嗰枝要大量製造啦

啱啱報左價 1set 3支500幾蚊 好撚貴

重要播以下段聲

咁多好個level點記

使咩記 就係特登同差佬嗰個一樣 一層一層上唔需要特別記

都無白旗 仲有藍旗淨係出左一次都無乜人知
橙旗啲人都唔記得啦
淨係記顏色次序都唔掂

製旗會唔會對我哋不利
用武力通常係危急/必要時用
如果真係用武力制服咗
人哋可能challenge 舉得旗 就啫係唔危急 武力唔係自衛
然後話我哋襲擊乜乜物物

邊度可以整

所以咪要宣傳下囉

同埋白旗一般人都有共識係咩嚟啦

淨返嗰啲跟警察個pattern上就得

邊間阿琴日行沙田， 都有2支白底毛筆字， 幾搶眼

去旺角印得唔得？

eg

e-print
e-banner
bannshop

風險自己衡量

去私人工廠果D, 唔好去大公司

屌。係1支500幾

佢加埋布袋同旗杆同埋係旗布 會貴啲

有巴打幫手印

佢有冇旗杆

幫推

應該冇
佢問邊到搵桿

記住係中間加返幾個窿,通風,有通吹過肇都冇咁吃力

banner 好似有d 公司可以整埋, 加少少得

比自己友睇既姐

行駛101拘捕令？

整唔整佢地都衝啦 咁我地點解唔整番話佢地衝擊市民 我地先反抗

由612到而家 有邊次係我地打佢地先？

次次都亂棍扑落黎 下下對頭 琴日沙田都算客氣

整旗都唔係要比佢地睇 係比市民 比傳媒睇 次次我地都係弱者 比佢地無理鳩扑 我地反抗係合情合理

可能邊到印

屌條友弱智

入黑你點知個陣啲狗未衝埋黎？
琴日沙田有啲兄弟中左伏啦

齋整布啦 杆自己痴！

仲要有大聲公幫手聲明：前方行使暴力既人士 請立即停止暴力並出示委任證，否則將以冒警罪對你（地）行使公民拘捕權將你拘捕

一定要俾佢清𥇦聽到，仲要有頭有尾咁拍片，唔可以俾佢第時狡辯

雨傘嗰陣有整過
大家可能會覺得有用
記住整呢D要用sans font
serif 太多花邊遠D睇唔請楚

黑旗可以應用喺暴力藍屍

推呀香港人加油

sor回錯po

咁和理非先會加入一齊制服班狗嘛
和理非係唔犯法嘛 宜家係做良好市民捉人冒警嘛
冇後果入唔到罪 和理非成班一齊「制服」添

其實如果佢冇委住證
成班人上去捉住佢交返去差館
話懷疑佢冒警 幫手捉住佢返去
都咪話唔爽

唔好打呀 要克制自己真心

推！！！！！

黑警開cam對住女廁門口影，又入商場捉尻人

正解

師兄唔識字

都話冒警唔用得101公民逮捕權

示威編制化？

咁點算 冒警要點制服佢哋

呢支正

都可以 換個理由啫
話「冒警暴徒管有違禁武器」之類
最高刑罰坐3年
咁就用到101

警告
冒警暴徒管有違禁武器
將會行使公民逮捕權
制服冒警暴徒

咁？

無所謂啦

文武都要
兄弟爬山

（笑）

警告
冒警人士管有違禁武器
將行使公民逮捕權制服

個design好似好啲？

好好多！

推到樓主睇到

唔好用新細明體，標階體哩類幼字
遠會睇唔到
可以用粗黑體等比較粗既字

太有諗頭

示威者旗需要時用

對黑警用請勿使用暴力，否則 普通襲擊罪

有創意

呢個用嚟做黑旗perfect

［整合post]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

可入嚟討論

岩 唔一定俾對方睇
亦都係俾自己人睇而家咩狀態
知道紅黑 有需要就真係成班上去幫拖
但邊個決定幾時舉咩旗係問題
亦要有一班人一齊做呢個決定

正確
舉旗如果冇共識，好似行動同旗號唔夾
但咁一諗即係又要leader? 但今次唔係正正冇leader?
而家我都有d混亂

101係拘捕唔到冒警
但101可以拘捕公眾地方藏有攻擊性武器(警棍/伸縮棍)
《公安條例》第33條的「在公眾地方管有攻擊性武器」，一經定罪，最高可判監3年

多謝提醒

297巴打提議

警告
冒警人士管有違禁武器
將行使公民逮捕權制服

咁樣

有得諗
有正當性之外仲係一個行動signal

制伏?

其實2種皆可用但意義上有些不同

通常使用"制伏"

但是"制服"含有"服從"的意思
好比,
警察制伏了歹徒,是指以武力壓制,但歹徒心中不一定服氣.

警察制服了歹徒,是指經過一段時間,警察們讓歹徒有可能
他們辦案等等配合

但大致上使用"制伏"即可

from yahoo

應該兩個都ok
制服感覺溫柔啲
制伏就粗暴啲

我覺得前線第二、三排可能要有哨兵
工作只係將實際情況轉比旗手
旗手亦只應該跟實際情況舉相對既旗

例：
對面徹-藍
對峙-黃
對方推進-橙
對方衝擊前線-紅
槍擊-黑

（手機打唔記得之前巴打個system咩色代表咩

重點係
旗只需有對面資訊，大家自己決定什麼行動

有道理 咁後面既人都知前線咩事

黑 - 意: 對方槍枝READY (LV5) 字: 立即停止槍擊 謀殺市民
紅 - 意: 對方衝擊防線 (LV4) 字: 立即停止衝擊 否則雙方會造成傷亡
橙 - 意: 對方開始推進 (LV3) 字: 停止推進 不排除反抗 OR 相關文字
黃 - 意: 對方上gear (LV2) 字: 請立即佩戴委任證 否則會被視為冒警
藍 - 意: 對方防暴結集 (LV1) 字: 請時刻保持冷靜克制
白 - 意: 對方撤退 (LV0) 字: 未諗到對應字

然後阻礙救援可能用另一款 OR 色? 係比救護站用, 要出first aid 可以拎埋去舉, 表達救緊人唔應該攻擊, 自己人又會知要保護同幫手

COPY FROM 隔離post

係時候分化前線警察，佢地接近崩潰，同佢地講，同情佢地，俾上司推去死，你死你事，上頭同林鄭唔理，佢地等有人死先出手，等佢地迫番上頭或者抗命！

紅色旗係咪唔應該寫拘捕因為我哋自己唔係警察

我無野講

其實好驚自己人會睇錯 有啲企得冇咁前 根本唔知係邊個拎緊

712

大後方可以有第2旗手, 跟番第1旗手(最前) 舉旗, 咁大家都應該睇到
多謝指點

咁真係要搵兩個有共識嘅人去做
如果唔係後排一陣未黎料就嚇到徹退

直接照前線隻色, 1號舉2號就要舉, 不過旗手要有心理準備走唔切
其實要舉旗時間已經要人人有危機感, 傳到消息入心臟地帶, 大家自己諗到底要上前支援定退後以保全身
(假設721係金鐘, 網路塞晒)

推～
要人幫手傳開，唔係有旗冇人識睇都冇X用